寧願冇飯鐘早放一粒鐘，食晏=浪費人生

早餐煲麥皮
食完返去
toilet break已經好夠
就算坐係位
做完都係坐
食晏返到去又係坐
真正productive唔多過半日

你姐 關我撚事